聯合國：全球數周內恐糧食短缺 多地鎖國擾亂供應鏈 稻麥價格急漲

« 返回前頁
文章：

2020年3月27日

聯合國：全球數周內恐糧食短缺
多地鎖國擾亂供應鏈 稻麥價格急漲

放大圖片 / 顯示原圖
疫情在全球蔓延，多國實施禁令限制民眾外出，要在家避疫，導致食物及日常用品出現搶購潮，農場勞工短缺，食品供應鏈遭打斷；加上部分國家為保障食物及物資供應充裕，實施保護主義，聯合國糧食及農業組織（FAO）警告，最快未來數周全球面臨糧食短缺。 聯合國糧農組織首席經濟師托蘭洛（Maximo Torero）表示 ...
（節錄）

應該又係中國支畜搗亂地球嘅惡行嚟.

糧食危機, 可以開打未?

香港好撚危險。快撚D去搶飽去啦

中國開波？淨入口國
美國農業大國，淨出口國

放心 即係冇事
真正災難來到之前 一定唔會全世界預告
只有權貴先走

very good ball

UN is rubbish

5 羔羊打開第三個封印的時候，我聽見第三個活物說：「來！」我又觀看，看哪，有一匹黑色的馬。那騎馬的，手裡拿著天平。 6 我就聽見在四個活物中間好像有聲音說：「一升小麥一個銀幣，三升大麥一個銀幣；油和酒不可糟蹋！」《啟示錄 6：5-6》

香港人又幫誠哥出貨

連登仔話搶糧係傻架